25歲係咪開始要草錢plan結婚?

同男朋友拍左6年幾拖
呢個時勢講結婚乜都係錢，我地兩個都係搵得嗰15k
樓又買唔起，租又唔夠錢，婚後又唔想同屋企人住
股票長揸都唔賺得幾多，有冇同路人?

冇錢咪唔好結囉

窮人學人結婚？

記著唔好生仔，正所謂，窮人生仔正仆街！

搬出黎住一年試下先

草你老母

咁咪撚結啦屌你老母想害死下一代

邊個話結婚一定要生
冇諗過生，我自己好憎細路

我窮，我屋企唔窮
但係層樓應該會比呀哥結婚，父母喺外國住

其實又唔好比港豬污染
咪兩個一齊儲錢結婚
住就無計啦，想再慳啲咪同屋企人住住先
唔想咪租新界樓平啲
睇你地兩個點諗姐

其實結婚睇你地想點搞姐

兩個人有共識，兩邊屋企人明白咁就好
邊D PART可以SKIP，邊D PART可以慳
如果屋企人肯嘅話
你地兩個注個冊，去個旅行，兩家人食個飯都搞掂啦

如果係要好似童話，華禮般嘅婚禮個啲
真係無幾十萬都唔洗諗

我真係想簡單注冊食飯就算
我唔鍾意大搞，好怕對住咁多人

草錢？定儲錢
學下理財真係一生受用
25歲真係差不多，最基本紀錄下每日各項支出，唔好咁大細，好似而家d人一儲到幾皮野就燒哂所有積蓄去歐洲旅行，返到黎又呻窮呻無錢
真係好撚on9 仲有訂下每個月一出糧要撥走幾多做儲蓄

得一層樓唔係窮 咁係咩？

叫老豆老母申請移民一齊好過啦，屌香港住都咁難

我搵得萬八，女友未出黎做野，擔心中

咁姐係得條毛啦? 除非你屋企幫你養。。。

字都唔撚寫，唔窮就有鬼啦

27歲 13.5k

草你老母 字都唔撚識寫結乜撚嘢婚

窮人生仔咁仆街
有冇人性😂😂

26歲搵30k.. 女朋友失業

住邊。。 結鬼

結婚唔一定要鋪張，我上年求婚+簡單結婚行禮+婚紗相，駛左唔夠70k
兩個人有共識就可以啦

我４ｘ歲有三屠斷供樓都淪為Ａ０毒Ｌ